{
  "Vega Protocol - Perpetuals and Futures DEX": "",
  "Discover Web3's native derivatives trading platform that is helping DeFi mature.": "디파이의 성장을 지원하는 Web3의 네이티브 파생상품 거래 플랫폼을 확인하세요.",
  "Uncompromisingly Decentralised.": "타협없는 탈중앙화",
  "The world's most advanced DEX.": "가장 진보된 세계 최고의 DEX",
  "Cash settled futures are now live on Vega's Alpha Mainnet.": "현금 결제 선물은 Vega의 Alpha Mainnet에서 거래 가능합니다.",
  "Launch console": "콘솔 바로가기",
  "Vega Wallet": "베가 지갑",
  "Docs": "문서",
  "Backed by:": "투자자",
  "Programmatic trading on Vega": "베가 알고리즘 트레이딩",
  "Vega's decentralised datanode architecture provides rich CEX-like APIs and full historic price data for everyone.": "Vega의 분산형 데이터노드 아키텍처는 풍부한 CEX와 같은 API와 전체 과거 가격 데이터를 모두에게 제공합니다.",
  "Explore": "탐색",
  "Key features": "주요 기능",
  "Non-custodial and pseudonymous": "비수탁 및 가명",
  "No third party has access to your funds.": "어떤 제3자도 본인의 자산에 접근할 수 없습니다.",
  "Purpose built proof of stake blockchain": "목적 맞춤 지분 증명 블록체인",
  "Fully decentralised high performance peer-to-network trading.": "완전히 분산된 고성능 peer-to-network 트레이딩.",
  "Low fees and no cost to place orders": "낮은 수수료 및 무료 주문 비용",
  "Fees work like a CEX with no per-transaction gas for orders": "수수료는 주문에 대한 거래당 가스비가 없는 중앙거래소처럼 작동합니다.",
  "Transparent and open source trading": "투명한 오픈소스 트레이딩",
  "All Vega source code and trading data are publicly available.": "모든 Vega 소스 코드 및 거래 데이터는 공개적으로 사용할 수 있습니다.",
  "Capital efficient margin trading": "자본 효율적인 마진 거래",
  "Leveraged trading with full cross-margining.": "완전한 교차 증거금을 통한 레버리지 거래.",
  "Rich CEX-style order book and APIs": "풍부한 CEX 스타일 호가창 및 API",
  "Fully decentralised limit order book (dCLOB) and historic data APIs.": "완전히 분산된 지정가 주문서(dCLOB) 및 과거 데이터 API.",
  "Decentralised liquidity incentivisation": "탈중앙화 유동성 인센티브",
  "Liquidity provision is fairly rewarded from fee revenue by the protocol.": "유동성 공급은 프로토콜에 의한 수수료 수익으로 공정하게 보상됩니다.",
  "Permissionless market creation": "무허가 시장 생성",
  "Create any market on any underlying with on-chain governance": "온체인 거버넌스로 모든 기반에서 모든 시장 생성",
  "View all": "전체 보기",
  "Events": "이벤트",
  "Where next?": "다음은?",
  "Use the network": "네트워크 사용하기",
  "Join the community": "커뮤니티 참여하기",
  "Govern the network": "네트워크 거버넌스 참여하기",
  "Develop on Vega": "베가에 개발하기"
}
